Название: Complete using the words in the box.           exam/favour/heart/instance/progress/skill
Вопрос: My German teacher says I've made a olt of _______ this term!
Ответ: progress
Вопрос: What time are you taking the French _______ tomorrow?
Ответ: exam
Вопрос: I'm not in _______ of giving students lots of homework each night.
Ответ: favour
Вопрос: Being able to drive a car is a very useful _______.
Ответ: skill
Вопрос: Have we got to learn all these irregular verbs by _______?
Ответ: heart
Вопрос: Some languages, like Russian for _______, don't have words for 'a', 'an' and 'the'.
Ответ: instance
Следующий
Название: Write a phrasal verb in the correct dorm to replace the words in bold. The first letter of this word is given to help you.
Вопрос: Simon r____ ______ the wrong answer and wrote the right one. (removed with a rubber)
Ответ: ubbedout
Вопрос: Why did you r____ ______ that piece of paper? (tear into pieces)
Ответ: ipup
Вопрос: You should l____ ______ words you don't know in a dictionary. (find information about)
Ответ: ookup
Вопрос: Carol, will you r____ ______ your poem to the class, please? (say out loud)
Ответ: eadout
Следующий
Название: Complete by changing the form of the word in capitals.
Вопрос: What's the name of Dave's driving ______ ?     INSTRUCT
Ответ: instructor
Вопрос: Dictionaries and encyclopaedias are example of ______ books.   REFER
Ответ: reference
Вопрос: I've only been learning Arabic for a lew months, so I'm still a ______.   BEGIN
Ответ: beginner
Вопрос: In maths, you have to learn to do addition, subtraction, multiplication and ______.   DIVIDE
Ответ: division
Вопрос: Three of your answers were ______, so you got 17 out of 20.   CORRECT
Ответ: incorrect